\begin{myenumerate}
\item En détaillant les calculs, donne la notation scientifique puis
l'écriture décimale de :
\[C=\frac{4\times10^6\times3,3\times10^{-7}}{6\times10^3}\]
\item Le physicien Avogadro a montré qu'il y avait environ
$6,03\times10^{23}$ molécules d'eau dans 18~g d'eau. Combien y
a-t-il de molécules d'eau dans un millionième de gramme d'eau ? Donne
ce résultat en notation scientifique.
\end{myenumerate}